犧牲一個公安 換黎中共光明介入

中共一早有劇本 犧牲一個公安 任佢俾人打去營造示威者暴力新聞 之後發大香港恐怖主義 俾自己介入
如果唔係咁點解3個鐘都冇人救佢

成件事好鬼 冇保安冇警察 有得個公安俾人圍
俾共媒亂寫話整死公安